---
number: 296
identifier: 295.consumos-aerotermia-ydomotica
title: Los consumos de la aerotermia y cagada con la domótica
subject:
- aerotermia
- consumos
- frio
- calor
- sensación térmica
- kWh
- domótica
- NUC
- NAS
- HomeAssistant
- Papá Friki
downloads: 1152
filename: 295.consumosAerotermiaYDomotica.mp3
datetime: 2023-07-05T18:18:00Z
version: 1
size: 10423471
length: 553
excerpt: Buenas muchachada hoy os comento los consumos de la aerotermia y la última cagada con la domótica.
slug: los-consumos-de-la-aerotermia-y-cagada-con-la-domotica
---
Buenas muchachada hoy os comento los consumos de la aerotermia y la última cagada con la domótica.

Charlando con... un gasolinero.

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Gasolinero-e258oet](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Gasolinero-e258oet)

Acceso al canal de Telegram del podcast

[https://t.me/papa\_friki](https://t.me/papa_friki)

Podcast asociado a la red de Sospechosos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)